(non jupas) HKU BSIM討論區

點解今年好似好少人討論依科嘅

你點解報宜一科？

其實哩科是咪得HKU個名有得j下
因為我對果科冇興趣 睇出路又好似全部做圖書館

Ching 本身讀咩？
Libraian 只不過係其中一個出路,嗰prof講
仲有資訊管理，MT:0)

巴打知吾知幾時派offer

我讀Business架
因為又交左第二間留位費 諗緊如果有點算

Ching有邊間offer ah,我都煩緊

因為HKU

本身讀咩科?

Poly FinTech offer